身材真的太突出 韓國美女選手希望大家專注球技

韓國《國民日報》19日報導，高球美女選手柳賢朱（유현주）最近人氣爆衝，但是大家關心都是在超級突出的身材，甚至還有媒體描述「曾經用性感服裝決勝負」，讓柳賢朱在社群軟體強烈澄清，希望媒體把焦點放在球場技術與表現

柳賢朱在IG上表示看到媒體標題「展露性感，KLPGA感到感到困擾」，還描述「曾經用性感服裝決勝負」，讓柳賢朱認為相當不妥，認為某家韓媒不該用這樣描述套上自己名字。

柳賢朱在IG上說，「我是說『從來沒有想要用外表吸引關注』，記者標題太可怕了。」被媒體形容比賽衣服讓韓國女子巡迴賽感到困擾，柳賢珠說，「我只是川贊助商給的衣服比賽，結果是這樣標題。」

柳賢朱說自己不是靠性感決勝負，「乾淨打球、專注在球場策略」，但也留言說，「我看起來應該也是有點性感吧」。

韓國疫情緩和後，韓巡賽開打在17日賽事中，柳賢朱最終排名51敬陪末座，但新聞曝光最多，人氣可說是暴衝。

柳賢朱在IG留言說，「太多關心了，還有這樣事情（報導），感謝幫我加油的人，祝福有平安的夜晚。」

現年26歲的柳賢朱出身京畿道安山，身高172公分，國中3年級決心成為職業高球選手，2016年開始打韓巡賽，比賽成績很普通，隔年因為網路開始出現相關報導與相片，柳賢朱突出身材受到眾人關注。

▲柳賢朱外型是球場焦點。（圖／截自IG）

唔算大啦 email屌打

email神級人物

一直關注球技

每打一個洞都要用運豬車車佢

萬一個波落咗沙池,Email企係度應該會直接沉落去

好柒

禮志吊打

吊打

潘頓唔去

又物化女性。。。。

啲豬好鍾意玩碌地沙

LPGA 好睇過PGA

燈完英之星就開鹹濕post

好撚正
屌打田雞安老婆

LM j